劉細良指中共以仇恨起家

仇英、仇日、仇美，最終成為NMSL小粉紅

劉細良太平紳士牽涉偽造訪問都無事

鬥爭起家就真,建政之前已經滿手鮮血.

宇治波家族